[學術討論］我諗到條絕世好橋拯救空姐

是咁的，如果飛機飛到公海係唔受任何國家嘅管制，咁樣應該可以請班空姐服侍乘客：
普通倉嘅乘客可以任摸任揸空姐，機票價錢就平啲。
商務客位同頭等艙就可以叫空姐含撚同搞嘢，機票價錢就貴啲。
舉個例子，張機票如果係普通飛機頭等艙去加拿大要30萬，咁呢班航班就可以賣40萬，乘客係哩10幾個鐘頭，就唔使淨係瞓覺，又可以屌閪又可以叫啲空姐含撚，嗰10幾個鐘頭係咪好易過呢。同時又可以到達目的地。
既然有啲航空公司香港飛香港都有人坐，咁啲飛機飛去目的地又有閪屌，空姐又可以名正言順做飛雞，係咪一舉兩得先，空姐又可以有工返，又可以有更高收入，當航空公司抽返三成佣金，啲空姐飛一次閑閑哋都幾萬收入，分分鐘一個月就可以有超過10萬收入，名正言順做香港嘅中產。
係咪諗得過先。

空中141

架飛機機名叫空中141又唔錯喎，空中141有限公司，airline 141 limited co

其實就算船出公海都係受本身國家管
所以你要搵架飛機係荷蘭登記先？

又岩喎，飛機同公司都可以喺荷蘭成立。我分分鐘拯救全世界嘅空姐。啲客又可以揀唔同空姐俄羅斯妹，黑妹，日本妹，港女，大陸妹。

40萬?
會唔會太大想頭

而家頭等去加拿大係要30萬，都係加多10萬，最多搵啲明星仔靚模服侍頭等啲老細啦。

飛雞

點拆帳先

將飛雞打造為專業人士，叫「飛天使」 振興黃色事業，

fuckcation

睇賭神睇得多

富士，建興呢排多咗門口寫住失業空姐新做

航空公司扣除成本後抽佣三成，剩低嘅就係空姐嘅收入。舉個例子，頭等艙400,000，扣除油費，食物成本，維修，人工，租金等，剩低20萬，航空公司抽佣三成即係6萬，剩低14萬就係當日空姐嘅收入。

s13

以前寫咩陀地學生妹都無人信

COVID promotion

Mile High Club

仲可以學國泰有Marco polo club會員,Mile high club 會員儲積分屌閪

飛機香港註冊 應該犯法喎

想屌空姐主管

荷蘭註冊

你想屌mama 生

可以請哩班空姐去服侍普通倉乘客

好似emirates咁頭等艙有得沖涼 有自己suite

咁空少點算

波陰

此帖必火

空中天使會唔會好啲

咁都有gay 乘客同啲闊太有需求。

兒登仔真係好撚仆街

mile high club

咁咪即係實名叫雞

學術討論諗住申請創科基金

波陰141

快啲注冊公司先 一陣比人用左

波音747
空中141

Mile high club membership, green ,silver and diamond .
Diamond membership 可以揀女，仲有特別服務，扮純情學生妹，淫賤護士教師，起雙飛又得

想屌空少

打造你老母咩

搵韓仔做空少

一架飛機咁多乘客,同空姐個比例差咁多
肯定好多人試完1次會屌哂鬼
如果收細啲比例一班機又載少左人又出多左人工,冇咁好搵

所以話連登仔創造力量同幻想會嚇你一跳

整返一區係叫雞用坐位
一開波只係可以做手作仔
儲夠里數就可以解鎖更多服務
咁樣就應該最賺錢

淨係做小型飛機，所以座位數量就比較少，例如CRJ200是50座

5-6個頭等客，由4個高級空姐服侍屌閪含撚。10個商務客由5個空姐服侍，淨低大約20個普通客位由4個空姐服侍（但係只限揸波抽水）。